聽日強國報紙標題

小日本踢出醜陋足球 全球球迷怒吼 勝利是屬於中國的